14：07 出發去尖沙咀鐘樓

14：07 出發去尖沙咀鐘樓

14：42 到咗尖沙咀鐘樓